{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 매일그대와펜션(속초 포차거리 도보3분)"
    },
    "text": "束草市永郎洞に位置する小さな海辺の村には、きれいで可愛らしいカップルペンションがあります。 このペンションの名前は\"毎日あなたとペンション\"です。 周辺には永浪洞屋台村、東明港活魚センター、そして様々なグルメ店があって便利に通うことができます。 また、市外バスターミナルから徒歩10分で到着できます。 毎日あなたとは一緒にしたい人と同じ心のような空間、そして同じ記憶をプレゼントしようと思います。 それから、ペンションでは22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。 では、皆さん楽しい休暇をお過ごしください。 お知らせ終わり。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの名前は何ですか？",
            "answer": "毎日あなたとペンション"
        },
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "束草市永郎洞に位置しています"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "永浪洞屋台村や東明港活魚センターなどがあります"
        },
        {
            "question": "ペンションへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "市外バスターミナルから徒歩10分で到着できます"
        },
        {
            "question": "ペンションには何時までに入室する必要がありますか？",
            "answer": "22時以降に入室する場合は事前にご連絡ください"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺でおすすめのグルメ店はありますか？",
            "answer": "はい、様々なグルメ店があります"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されるサービスはありますか？",
            "answer": "お部屋の清掃やアメニティなどのサービスがあります"
        },
        {
            "question": "ペンションでの滞在はどのような体験ができますか？",
            "answer": "一緒にしたい人と同じ心のような空間や同じ記憶をプレゼントできます"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺での観光スポットはありますか？",
            "answer": "永浪洞屋台村や東明港活魚センターなどがおすすめです"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺には何がありますか？",
            "answer": "永浪洞屋台村や東明港活魚センターなどがあります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 303
    }
}